基斯坦奴朗拿度為對抗愛滋病而努力

【綜合英格蘭外電】

基斯坦奴朗拿度為聯合國兒童基金會（ UNICEF）拍的抗愛滋短片中說道：

「作為球員，我知道如何將不可能變成可能……每90分鐘就有100位兒童死於愛滋病……讓我們團結起來對抗愛滋病。」。

叫雞叫到有性病
再親自試藥 拯救世人

yes